**Проблема:**
Дать четкое описание проблемы.

Пример:
Сложно пополнить счет пользователя.

Его пополнить можно только зная номер пользователя (требование заказчика) номер пользователя в профиле пользователя не отображается номер пользователя в админке не отображается — можно только в списке пользователей найти или в URL 

**Решение:**
Описать план решения задачи.

Пример:
В профиль пользователя добавить номер пользователя (чтобы он его видел и знал) В списке пользователя в админке добавить ссылку на страницу пополнения баланса, которая бы заполняла бы поле used_id (добавляла бы ?user_id=...)
